星期六日宵禁既意義

即係證明WEEK DAY 既強制三罷又中春袋
仲要痛到仆街
六日宵禁既目的，係港共想將主戰場帶返去WEEKEND
你地出黎就殺得
其實政府已經中計
根據BE WATER 既打法
星期六日由佢宵禁，我地當休息，但班狗無得休要做企街
星期一可以早D 起身 !

怕就怕佢地星期6日搞暴大港大

港共可以考慮星期一至五都宵禁
結果︰攬抄完勝

星期六日入左圈套，我地就可以休息了

另外，今日第四日三罷
警力真係見晒底
好快可以換晒班CONDOM
應該話
借宵禁，暗換DOM

六日宵禁最大影響係班吃喝玩樂港豬

我不知幾支持

痴線，本來就係唔知week end 冇左返工市民幫，
唔知點攪冧啲商鋪，同好易俾人捉，
而家政府幫手仲唔抖返兩日，
返屋企打個靚機啦

平日做野
周末休息

同意六日休息

係屋企鳩叫，丟下玻璃樽落街已足夠令班狗冇得抖了

同意
宵禁只會消耗狗力
林奠正式成為攬抄天后

真正全民全職空投師

宵禁呢樣野係一個月前已經講左解決辦法就係轉朝早搞

樓主真係想得美
現實係
到時一定繼續大把勇武唔知咩原因上街搞野

六日宵禁既目的，係港共想將主戰場帶返去WEEKEND
唔係好睇得明

十八區宵禁？有無咁多警力啊，全部唔係抖

總有人會被fake出黎

宵禁嘛
返晒歸訓覺啦喎
係要藏好d文具咁解

咩都好, 暴大一定要守

暴大亡, 香港亡

所以呢個PO 要多D 人睇
真正既勇武自己識諗

宵禁咁咪日頭行動

要趁宵禁前入中大

飲食業週末夜市可以休息
一於睇吓藍色食肆可以頂到幾時

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

我認為佢六暐宵禁係想比班狗抖下

宵禁之後夜晚攻各大學 唔比記者任何人出黎支援 因為宵禁見就打同拉

Push

一向都話宵禁我地就可以冬眠

After

宵禁一定休息

Agger

又中圈套了

到時就返屋企瞓覺啦 仲守乜春

宵禁連路都唔駛封, 極方便

Now澄清咗係fake news, 唔好再推

大致同意
但政府個用意我覺得仲要仔細啲諗
但我覺得同用大規模黑幫有關
元朗國今日根本係想組織紅衛兵
但暫時睇都係唔WORK

經濟攬炒

宵禁十利而冇一害

知你地唔服宵禁，一定會星期六日晚出嚟，嗰兩晚打巢你地星期一至五就唔會有兵力出嚟塞

宵禁咪日頭返工 佢想嚇到普通市民唔出 篩淨班示威者

休息撚大勝一次

今晚開始啦屌

無hall既唔好留
其實無得死守架
人地拎真槍 真係要屠中大實屠到

係嘅話就朝早出
夜晚休息

屌你心水清
目標係經濟攬炒
星期一至五我地做
六日交比政府

is

全部人入宿舍law,洗鬼怕

支持星期六日宵禁!

幫我地定休息日

推

出唔出自己諗啦

幾時戒埋鹽？

終於可以打death stranding

一直都講
你宵禁，我就返屋企做文宣
你解禁，我就出番嚟

Source? 真係宵禁?

啱呀 六日留俾手足喺屋企部署一至五嘅行動同補充體力仲好

佢都主動禁得 一定係順水推舟 星期六日休息
冇手足係到 得狗佢除左好似狗咁屙尿落地下冇其他野可以做

啱呀！佢宵禁我地咪休息，毛曱東教落敵進我退！佢星期六日夜晚玩宵禁我地咪舉報仲喺街嘅藍絲囉！記得唔好亂咁打999呀
唔好濫用999等陣班狗攰到平日出唔到黎止暴制亂咁算

絕對有呢個可能性
所以所有文具一定要收好
越少人知越好
唔好再放上公海

絕對有呢個可能性
所以所有文具一定要收好
越少人知越好
唔好再放上公海

絕對有呢個可能性
所以所有文具一定要收好
越少人知越好
唔好再放上公海

宵禁，咁曱甴咪可以喺夜晚做乜都得，殺人，裝cam，埋伏等等都冇人知

weekend 守大學
平日做野

意義係嚇9班大陸人

星期六日係屋企訓飽佢

星期六日宵夜，咁啲人要搭飛機咁點？飛機唔洗落貨咩？
佢宵禁咪即係幫手攬炒？

星期六日休息下

對家幫勇武休息 星期一至五幫手攬炒 隊友黎架

push

咁快講出黎
港共見到咪唔會做囉

可能先分區，任條賤卑玩

等班popo慢慢守
日頭又返唔到工，夜晚又無生意
唔係咩叫攬炒

敵退我進 千其唔好鐵路

Source? Now澄清左冇呢件事喎

班狗冇可能長駐中大

宵禁留係私人地方咪岩囉

agger

柒婆幫手full week行動
1到5 黎明出黎唱歌
weekend popo再打壓商店

有hall 都唔留啦 清野走咪算 比個場佢地感受下做大學生

其實咁樣 算助攻咩

義士平時 搞咁多野 就係想人罷工 交通
如果真係宵禁 咪達到目的 商場 攬炒硬

休息條毛, 一定係想打9中大.

根本上宵禁已經達到攬炒效果
只要喺佢唔宵禁嘅時間出嚟開花就得

長駐未另一個打法
最重要係手足

記者同手足要趁早入定各大學

岩呀 大大力休息

要準備定週末宵禁文宣
佢哋一announce 我哋即出文宣

宣傳weekend 日間抗爭 夜晚返屋企瞓覺
Weekday全日抗爭

正苦真係中圈套啦今次 (如果真係週末宵禁咁on9)

真係確定左要星期六日宵禁？

agger 五天工作

推，如果真係宵禁手足特別係旺角手足要識以退為進

唔好擺文具係NDS床位. keep 住有cam mon 住.
然後返屋企訓覺. 唔好留hall 啦

咁你宵禁左係極難開花,佢絕對係冇可能攻唔入中大,佢肯宵禁真係唔應該守,一宵禁已經係最後倒數,佢想宵禁一個月定三個月?

星期六日入暴大守夜

保皇：宵禁投仲唔贏撚硬

所以手足一定唔好中計, 星期六日好好休息
加上政府咁樣其實係攬炒埋零售酒店業
大家係屋企訓教差電乜都唔洗做已經得

如果用，呢招係捉勇武
勇武/和理非都可以be water
適當時可以轉下身份

有hall更加唔留得 無職員無記者 山卡啦咁 比人姦比人殺都無人知 搞掂就放火話手足試汽油彈試炸彈出意外

宵禁連暴大都唔好守

又縮啦官媒

估唔到有生之年感受到宵禁

宵禁都敢攬事 咁姐係唔撚洗理喇

星期一至五罷工
星期六日休息

番屋企訓

哎呀 露咗底添 大家識做

得呢d機會入廢柴毅進仔

人命緊要過大學
唔贊成死守

贊成樓主睇法 非分化
但實有班戀戰撚出嚟話唔可以抖
再屌鳩我地係休息撚吹雞星期六日 7點後出去送頭
要記住！平時我地休息班狗都係休息
但宵禁後我地早d返屋企訓 班狗係要照返工確保條街真係宵禁

同意
零售餐飲而家都算捱住做, 點知政府咁撚醒, 整多野甘既佢地歎

極度贊

應該有一半係mon post狗想勇武手足出去

加速黃色經濟圈既成立同既發展

宵禁咪當休息囉, 近排手足休息不足呀

宵禁等於回氣

星期一至五和你SHOP

六日宵禁

正呀！

所以我地要有共識 唔好俾mon post狗帶風向

宵禁係我地努力咁耐既成績表
希望真係宵禁

支持星期六日真休息
但下星期一一定要岀翻哂嚟

所以真係宵禁就要走啦，唔好死守，因為今次無人支援你地架啦。
你地要死守，即係迫手足出去幫你地頂子彈

重點係處理好裝備物資
佢一定果陣時凊剿

政府覺得我地會鬥氣照出黎

黑警都可以見人就拉

根本最大春袋係星期一至五，9~6

我最膽心依樣

做個沙盤先
假設7點宵禁下
中大手足收好魔法品撤走先
班狗係宵禁時間入中大搜野，搜曬全校每一個角落包括校長房? 每一間HALL?
搜到，帶走
搜唔到，一直留係入面佔領中大直至永遠?

假設7點宵禁下
中大手足唔走死守，市民出唔到去支援
黑警強攻下中大會全滅?
然後一直留係入面佔領中大直至永遠?

BE WATER

屌以為係黑色肌膚給他的意義....

無人無文具咪俾佢地入
但記得set cam, 以防插贓

敵進我退

星期一至五定係星期六日既吐露港重要d 先

禁還禁
又會走去禁個最冇影響力既時段

而家1-5開花
星期六日都唔知仲會唔會開
禁黎冇影響

禁又唔禁哂7日 咁淨係平日出黎開花都得
冇迫切性要係宵禁時段開花

定係政府真係咁後知後覺唔知已經轉左平日

popo: 佔領大學 正式啟動
我讀唔到大學你地全部都唔俾讀

但有班友係唔會識休息 仲要屌你做咩停手

攬炒

原本都諗住星期六日休息，但宵禁其實班狗都係鳩企，變相又冇得休息

萬一真係宵禁
要小心班黑警大搜捕
手足俾人上門拉左都冇人知
要諗定對策

咁未星期六 日去行街囉
搞返旺個場佢

休息兩日 星期一至五再黎過

無記者 入埋屋搞鳩平民都無人知

政府永遠都慢十拍架啦

岩喇
屋企煮左我飯
番屋企先

其實有呢種觀念嘅人係唔係戇鳩
暴大只係一件死物 我哋嘅手足係活生生嘅人
我哋一直嘅現念唔係be water 咩？
佔中嗰時 唔通又話中環亡 香港亡咩？

日頭開花夜晚休息，邊個話宵禁就係全日休？

宵禁 = 機場GG?

因為香港人咁愛返工無可能禁平日, 而禁星期六日之後佢會搵大量mon post狗屌你地失敗散水休息撚迫大家出去

人地共識都唔會係抄登討論喇

日間抗爭

其實好大問題，係香港似乎係唔WORK
宵禁下記者唔出得去?
電視台仲有冇人報新聞?
凌晨貨運全停?
大廈保安仲駛唔駛出去返工?
凌晨係香港依個城市係超多活動，包括旅客出入
所以睇黎消息真係假

日頭開花，宵禁完全冇影響，仲唔駛打夜晚已經達成目標

打咗5日，休息下好正常
得閒又出黎撚下你

咁星期六日啲鋪租係咪問政府攞返？
咁藍絲同港豬星期六日冇得吃喝玩樂？
咁到時係咪一見到有人落街就可以報警？（曱甴一日未到場一日未知道對方身份）
咁咪會勁多鳩拉無辜市民事件？

諗起都急不及待想玩玩

又吹休息風？
禁蒙面法即刻話休息，結果之後都少左好多人出
動力大不如前
真係要諗清楚囉

人人門口內外裝cam 臨時措施....

係唔係想宵禁嚟攻占D大學或各大企業機構?
入咗去就長期駐軍

其實我都覺得假既多
香港出名24小時運作
但係都要諗定萬一實行有咩對策
點知攬炒之母諗乜

推
星期一至五出動
六日休息

宵禁的話
留係私人地方(即中大)有冇問題?

彈出彈入

最緊要係學生 有學生 邊度都可以係中大

好和諧

示威者未死
零售飲食已經即刻暴斃

敵人俾埋時間我地休息，佢地真係諗得周詳，等我地唔使留守喺街咁耐

但係我睇落
反而會俾左我地有休息時間

本身都要拗一輪 星期一至五攪左
星期六日洗唔洗抖

而家政府幫我地決定埋

宵囉

我覺得手足唔好留係自己屋企 (去邊度住可以再brain storm 下)
執乾淨間屋
同埋最少要向3個可信既人定時報平安

今鋪我支持老母

收好D物資，唔好有證據留係暴大，
week day先返去拎，日頭開花，
be water my friend
我知道所有大學都好重要，但手足更重要，
大學係死，人係生，要保護大學，就要嬴返香港，
死守不如打狗宿
不如閒日開花

推
由佢宵

佢地企左成個weekends仲要守咁撚多區
如果之後既weekends我地繼續三罷佢地好慘
大家千祈唔好咁做

求其吹下啲風，等我地可以討論下，佢睇完我地feedback發覺原來唔work嘅咪唔會宵禁囉

Agree! Push

我地點都贏

星期六日放孖day

真

無問題，但預左班狗一定會入黎搜野拉人囉

be water得耐
始終會想反擊
反擊 都要有個據點

而家守中大同POLY
可以有個要塞

隨時出去RAID RAID完縮返入去

佢想我地星期六日出嚟 我地就好好休息，閒日再戰

宵禁期間一定有藍屍出街，popo又冇證，大家千奇唔好扮popo幫手拉人打人架

係咪出老解都照守？
定返屋企瞓覺

佔中冇佔過中環 留意返

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

然後星期六日殺入暴大

當啲狗星期六日好緊張戒備又部署
我地就無聲氣
等佢地精神崩緊兩日
星期一我地就嚟料

等睇星期六攻陷暴大

各大學，人多最安全

都係既
班膠官諗左d屎橋, 然後出黎收下風咁
我覺得佢係想收商家佬既風
星期六日都宵禁埋, 仲邊有人消費

最撚驚係冇記者
有冇證據呢家野根本就已經唔係重點
幾個警察夾口供屈9你
放鎚仔入你房入你袋

一嚟就打你一身
唔服再打再告

咁結果都係同而家一樣
唔關宵唔宵禁事

不過全晚冇SUPPLY入就真

真宵禁就返歸訓教 等對家攬炒

香港宵禁 其實個意義對世界黎講好重要

我地五個月 咩都慣晒 驚條撚

真休息， week days 開打

敵進我退
推

黑警上門咪一鑊熟
宵禁肯定冇支援

因為6,日冇開市,
如果6,日宵禁,
大家好返屋企休息啦,
等星期1~5再開工

禁左=冇禁
諗出黎嗰個個腦真係裝屎

唔係影響消費嗰班喎
係影響賴以維生嗰班喎
10幾萬間飲食店，同幾百個商場
佢哋冇生意做就係我哋嘅籌碼
到時要嗌停宵禁嘅唔係示威者係呢班小商販

星期一至五玩 港共先知痛

星期六，日係連環大搜捕先岩

各位手足可以返屋企訓覺~

宵禁一般都會係十點過後, 黨鐵已經行咗一段時間,應該係配合演練.
咁即係話,禁網,外匯管制,資金管制乃至沒收資產等都會陸續做.
借頭借路話止暴,實質係準備共產國有化.

入宿舍就捉人
而家三權合一, 唔駛WARRANTY 都入得

星期六日宵禁的意義
在它生命裹

攬炒飲食業
佢地六日冇得休息都要做生意

敵進我退，敵疲我擾。

唔宵禁都攻緊暴大

宵禁究竟有咩影響力仲未諗得通

番工時間去抗爭 i like it

守乜野 瞓醒未 仲留係入面俾人屠呀 到時就真係亡啦
收返好晒D文具 走人啦
住hall既都唔該執野返屋企

宵禁可以全力攻占所有大學同企業,私人物業
方便做嘢,連律師,醫護都唔出得街

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌你地 政府放一放風六日宵禁
你班仆街都唔撚識驚
你話佢應該點做呢

諗清楚先好吹休息風啊
知唔知禁蒙面法吹完休息風休撚左幾耐啊

點解會做咗暴大校舍保安員？

義士有足夠時間休息，好似返工咁樣，一至五出嚟，星期六、日休息。

就係宵禁下其他人支援唔到暴大手足，甚至未去到已經比狗連人帶車捉走，咁先係問題，除非暴大唔駛BACKUP都可以捱到黎明
不過講真如果唔係班狗撤，佢果晚一架水炮車已經收左暴大皮

前一兩日popo先講過o係"公安條例"之下係冇私人地方, 又話隨時可以入私人地方執法喎

宵禁咗無路面交通工具
市民想去中大援手都去唔到

佢宵禁得應該係攻打八大
諗定點反擊好過

佢唔會知痛架,只有槍炮聲已經係佢隔離響起,佢先會諗起.

政府：一出宵禁止暴制亂成功

咩叫be water 水係無形 何必驚個容器俾人搞
星期六日返屋企訓教仲好喇 星期一又黎過 水要流動架

即係已經否定私產私權.不存在資本主義制度咁解.

要有24小時Live streaming (YouTube/IG/Twitch.tv) ，其實人人都可以做記者做直播，唔需要假手於人，有手機、有laptop+cam就得。只不過平日正常採訪要記者證同架撐。

你都痴鳩線

good afternoon sir

星期六日緊係翻屋企休息
平日朝早先黎開波

真攬炒

智慧之舉

如果宵禁，做醫院嘅我，第一個唔返工

屋企冇電視
唔知道係咪要宵禁

而家八大累積左物資冇咁容易搬黎搬去，搬既時候又有被搜風險，仲要而家分分鐘有鬼混入左去知道哂動向

要諗諗計

咁記得要永遠宵禁喇

快D星期六日宵禁啦

講真星期六日都要做野個班，其實人工都唔會太高(例如我）
而且真正賺錢既金融業，係六日應該都唔多開工，咁不如將重點放是平日，效果應該大d

宵禁咪抖下，得閒咪打下遊擊

會唔會得返大陸人係街

問題就係
你識咁諗 政府冇理由同你一樣咁諗

佢平日宵禁先係合理
冇理由會禁星期六日

等佢可以處理屍體?
星期五捉人，六日折磨輪姦，星期一出屍

佢出宵禁再吹休息風係想令大家唔再出啊
記唔記得禁蒙面法吹完休息變成點啊？
唔好再吹休息風啦唔該
係心態問題啊

本身仲驚星期一至五出黎 會攪到星期六日冇人攪商場
如果佢真係星期六日晚宵禁 多謝佢都黎唔切啦

商鋪摺得

推，有道理

咪就係想嚇到大家都唔敢出囉！

同意 集中火力一至五

弊喇弊喇 淋病又墮入圈套喇

Be water 習甴 警甴

冇錯

老解終於肯黎。

好慘
未射精就要換DOM

同意 平日某程度有效率過周六日

推呢個

宵禁方便大搜補

恐嚇

點縮返入去啊
班狗知你地喺曬入面
圍捉啦 手足緊要過間u啊中佬
醒少少啦 返自己區街坊戰先最有效

你係咪on9架 用下你個腦啦
死守啲手足死撚曬啊
吹到香港亡 收皮啦

好呀, 有助攻
以後廿只攪一至5早上開始就得

支持

人命 永遠緊要過死物 狗同藍絲另計

聖誕宵禁
新年戒嚴

岩啊 推爆佢

中大係學校範圍都唔俾出?

Hu Xijin 胡锡进
@HuXijin_GT
A GT reporter reported from HK that the HKSAR govt is expected to announce curfew for weekend: sources. I just checked how the information was obtained. My conclusion is that the information is not sufficient to support this exclusive news. I have demanded to delete the tweet.

宵禁可能係清算時機, 比佢地有時間上門捉人

敢質疑就一棍毆落去
再加多句
「我地做嘢使唔使你教呀？」

驚條撚毛
禁蒙面你係米就唔帶口罩？

由佢搞啦,完咗sem啦
收拾好文具,返屋企啦
係咪唔記得be water呀？
記得夜晚鎖好門窗,唔好應門

一D 都唔驚
共係將計就計，睇撚住班狗罰企兩日過撚引
不過無啦，推橋果條友都發覺自己ONL9 收左皮
WEEKEND 唯有繼讀開花

如果怕國定殺戮日就最好約埋一齊避。
三罷要左政府條命。
如果假期有屠殺大學就好睇了

所以而家中大咪守
警犬就係話有人犯完法縮返入去

咁而家入到去拉人未?

週末勇武散如霧，休息一下回血，週一黎明再聚。

阿里爸爸想集資千億，那才是港共春袋。

唔阻住個股市幫中共吸金

仲有臨走前影低間房！防止狗隻插贓嫁禍

岩聽

黎明行動

星期六日抖抖 下星期一至五再塞爆佢

六日宵禁係為左攻大學做準備,
走又死(因為宵禁), 唔走又死
同時可以禁左各區手足自由去各區要人/補給既後路

同意

我諗佢星期六日先宵禁係想減低經濟影響

都係popo任定喎
只要popo話有問題, 咁就算你o係你自己屋企, 佢都可以用武力強捉

再者宵禁係連記者都唔畀出o黎
冇哂目擊者之下, 無論地方係唔係私人, 佢都可以用武力打橫o黎喇

夜晚7點窗邊鳩叫到11點

同意， 依家前線出黎都係為左影響社會運作， 佢宵禁即係投降認輸啦， 仲駛乜同佢打

其實政府已經中計
根據BE WATER 既打法
星期六日由佢宵禁，我地當休息，但班狗無得休要做企街

有啲嘢你知我知就得，唔明點解你要講出嚟
捉棋會唔會話埋比對方聽你點行？

仲好添
星期六日我地返屋企做文宣
閒日就出黎返工

星期六日宵禁班狗咪可以攻入中大囉
啲人唔可以夜晚入中大支援

朝早出，逼到佢戒嚴，就到收成期啦

無錯 星期六日休息

商場地產佬多得你唔少

同意
宵禁就無市民補給 冇人拍片 冇家長

到時一定乘機殺人

一定要走，走咗可以返黎

咁更加要加固，守好中大

好多吹風棄守

Yeah~ 有排玩

商户就要多謝林鄭
助攻攬抄

政府永遠慢人一步
今個禮拜已經預演咗星期一至五抗爭
宜家玩六日宵禁

星期六日宵禁->手足休息日
星期一至五堵路
即係一至日都宵禁

正解

T

宵禁咪朝早先出

be water

休息 for 走更遠既路

正確

快啲宵禁啦市民頂唔順啦

雖然你係著名五毛，不過呢句冇講錯

我覺得似係想趁宵禁攻入中大

住係中大，係中大到行就唔係宵禁啦
無出中大佢吹我唔漲